﻿Có thể sẽ cấp visa tự động cho tất cả các cat

(NLĐ) - Tin từ Bộ Thương mại cho biết, liên Bộ Thương mại - Công nghiệp đang hoàn thiện dự thảo thông tư liên tịch hướng dẫn việc phân giao và thực hiện hạn ngạch hàng dệt may xuất khẩu sang thị trường Hoa Kỳ năm 2006.Theo đó, định hướng chung của việc xử lý hạn ngạch là tăng dần số chủng loại hàng được cấp visa tự động, giảm dần số chủng loại hàng cấp hạn ngạch và có thể sẽ cấp visa tự động cho tất cả các cat. Ngoài ra, liên bộ cũng dự kiến loại bỏ nhiều tiêu chí giao hạn ngạch phát triển để cố gắng tập trung cho hạn ngạch thành tích thương nhân đạt được của năm 2005.

G.Linh
